幫TVB戰線諗到個標題

頭先食食下個美心月餅咬到張野
上面寫住
八月十五撒胞子

無錯就係 維特健靈【五色靈芝】

我意思當日要玩寵物小精靈

樓主中文好撚差
個個post都睇唔明

好心讀多兩年小學先啦